16強 比利時 對日本

日本上次猜波咁勁，應該猜撚死比利時

一開波就後場猜到12碼, 留力